[警告WARNING]預料將會有使用真槍實彈既可能性，請所有市民保持警覺

WARNING: 上連登，勿認真
請保持獨立思考，兄弟爬山，各有各做
講鎮壓，呢幾個星期班速龍都同我地一樣練緊兵，而背後更恐怖既係開始去人化叫人曱甴
而呢度亦有所謂既警隊心理專家叫人鬧爆警犬，務求要令佢地心理崩潰，雖然呢個風好似吹唔郁，但每次衝突都有同樣效果

兩個風向分開睇就冇乜野，但擺埋一齊，係明顯為之後警犬殺人做鋪排
老實講，依家警犬就係法律，做乜都唔會俾人追究
但始終會有警犬仲有一個心理障礙喺度，唔係個個都接受到殺死人，邊個殺人，隨時即場私了
而呢兩個風向，帶動既就係要警犬突破心理關口，接受同袍殺死人都唔阻止覺得冇問題

根據係反顧過往局勢變化，政府係冇行動亦冇損失，而相對地新界北有份查鄉黑升職既某一派警隊係不斷煽風點火，挑戰法治、挑起仇恨
而依家既警隊一早已經係冇人敢管，係差在警犬生命幾時受到威脅，拎呢個做藉口接受死人呢個事實而唔會有任何自制行為

現時林鄭政府乜都唔做，就連惟一可以做、應該做既施政報告都係冇風聲，變做錄音機
睇得出佢係已經受操控
政府冇行動，咁示威者出黎就得返警犬呢個目標
喺示威者冇共識冇明確目標既情況下就咁出黎，係好容易俾鬼騎劫去挑起內戰
只要上層警犬做啲白痴無理頭既事，就可以好輕鬆引到一大班人聚集，只要人一多，搵隻鬼做個樣，武力就咁升級，下層警犬既心理障礙就逐層逐層咁解開
至少，依家已經係冇犬屌警隊濫權，再之後？就係連開真槍都唔撚理
市民因為仇恨而針對警隊，武力每次愈況升級，最後警犬同樣升級
可以斷定如果繼續咁落去，今後出埋真槍實彈係肯定既事實黎
慶幸既係香港人有獨立思考，至今為止已經闖過咗好幾次既危機，令事態未有發展至最壞

唔係話想大家割席，但呢啲醜惡既事情好大機會發生，因為對家根本唔care有冇死傷
請大家做好心理準備，切勿被仇恨操控，每一次武力升級，都係對人性更進一步既考驗
有亂亦有序，請各位堅守做人既原則，之後我地要面對既，隨時係人道危機

P.S. 我特別強調新界北有份查鄉黑升職既某一派警隊
因為邏輯上，如果有人想完全操控警隊，警黑消息互通、俾自己人破案上位係最正常不過既事。
理論上，元朗石岡作為私人土地集中地，完全係做犯法野既最佳地點。操縱鄉黑，隨時等於掌握大半黑社會情報。所以邊個操縱鄉黑，邊個就有能力滲透警隊。
仲有樣野，唔知邊度聽到有連登仔話海關搶曬毒品案黎做呢個講法(有待證實)，照計咁會對警黑發展做成阻礙
有趣既係，依家又有風吹出曾偉雄要做聯合國毒品和犯罪問題辦公室執行主任，好有可能係更進一步既滲透，為咗連海關都控制埋，因為海關破案係好依賴同外國情報組織溝通
無聊一查，下任海關關長大熱何珮珊老公係689既入境事務處處長曾國衞(屌你老尾又係689)
曾偉雄同689有關係就大家都知，而小桃園飯局都明顯指出689同鄉黑有好大關係
而自從721，已經有唔少證據指出中聯辦、鄉黑勢力同大西北警隊係有連結
無聊再查，現任O記指揮官黃維總警司又係新界北出身
睇實啲on9指揮官呀，如果係新界北升出黎既全部都有嫌疑

當中既利害關係未明，目的未明，但以上所提既每一樣野，都未免太過巧合
雖然表面上毒品流通受到打壓控制係好好，但背後顯示出既係一股勢力慢慢掌權侵食法治
較近期既有O狗奇怪既部署捉學生、以及唔知點解天水圍捉人要運落北角，心水清既朋友都應該會覺得呢種決定係別有用心
長期啲既，要睇返黑社會之間既勢力平衡，照推測應該比起十幾年前改變咗好多，不過正常人都唔會有呢啲消息，我惟一記得係前幾年有單案係警犬一鑊摷起咗香港既墨西哥毒梟，但我搵唔返篇新聞

有待各個唔同崗位既朋友FC(不過唔該唔好學徐步高face check)

真槍實彈？咁樣都要真槍實陣咁咪港版64

問題係我怕到時死幾百人老解都唔會出黎

叫警犬唔係去人化咩
屌你都on9

香港人唔食狗肉

推

依家同用實彈係冇分別。

難道用海綿彈、橡膠彈唔會死人咩？

應該係公安來

用得實彈已經同出老解冇分別
外資即走

唔駛驚, 黑警話我地有鐳射槍

......

六四死咁多人，又唔見外資走
有錢賺邊個care實唔實彈

李sir又係新界北

涉恐嚇朱凱廸被捕6人 警方指暫與橫洲發展無關

而家同用實彈有咩分別?
下下爆頭
係我無知定樓主重係平行時空

照樓主咁講 我地係咪應該要劃低d死線?
例如 (最盡只係dum 雞尾)
咁樣?

講緊係當場死亡同表面血痕既分別
我唔覺得有幾多人見到咁既畫面仲可以保持自我

而家爆左頭個D義士記者
一嚟就比狗圍住 又封鎖曬消息 係咪當場死左根本無人知

如果真係封鎖曬消息，你仲點會知有爆頭
當場死亡係好明顯, 成個人訓喺地下, 記者冇可能睇漏眼

總之就係無嘢好驚
實彈同出解放軍一樣
出左先講啦

冇咩死線
問題係警犬既武力提昇仲有好幾層
而對方係開始有部署
提醒返姐

Push